有老婆仔女加30歲的你

係唔係己經同扑野say goodbye???

如果有，仲可以keep 到一個月幾多次？

so sad

不了

出去搵食

不願面對

我30 老婆27
成日攪喎

有無仔女先

2 個了

咁真係要恭喜你呀！！！！

神